知唔知邊個英文字母同生肖最易中天仙局？

係G～因為G易千（G2000）

唔好笑

當我無出現過得唔得？

U

點解？

改歌咪幾好
做咩撈埋馬丁嗰份

馬丁失蹤人口我胡亂搞下先等馬丁高汁回歸